暹粒夾車2月7至2月10

黎緊獨遊去柬埔寨
想搵巴絲打夾車跟stopasia去貢開同柏威夏

順帶一提 我係坐2月6同2月11機
不過頭尾兩日用黎搭車都無時間
所以剩係得四日